林鄭我係你就倒戈出黎做民主鬥士啦

你而家比人割哂席，我係你就衝出黎企番係人民果邊，帶頭領番個光環
起碼有103萬人支持你浪女回頭，陪你對抗割你既人

咁佢老公同個仔點算

有外國護照嫁嘛傻豬

佢貴為特首帶頭去外國拎政治庇護，直頭係威哂

人在中国喎